開掛之達人上水應機了 手足們點睇

開掛之達人
就近日眾籌一事及支援旅台兄弟進度之聲明如下:
首先,容本專頁(開掛之達人)再一次感謝所有支持我們理念及所有慷慨解囊的香港人
另外,近期本頁受到來自外界的誤解,為此希望作出更進一步的說明.

從眾籌基金成立至今,經過一星期,有很多不完善的地方需要改進
希望各位能夠體諒.在幾日前,我們派員到台灣,在當地的手足幫助下
成功接觸旅台兄弟,及後,我們人員與當地組織 Friday For Future,PCT
聯絡並在接洽後達成合作意向:
由『開掛之達人』Master Over Power
將款項交予當地組織 Friday For Future,PCT保管及應用
以更方便快速支援當地旅台兄弟,

由於受到接連退款要求,以及投訴所致,我們眾籌與Paypal帳戶被官方所凍結
現在的資助旅台兄弟與放在台灣組織的資金暫時以我們的私房錢填上
而相關款項目前也只能夠在解凍後才能全數發放
為此,我們感到非常徬徨無助,一方面無法向捐款人士交代
更重要的是無辦法幫助那些求助於我們的手足,
在真理與公義的道路上我們並不孤單
亦知道我們只能夠繼續前進
希望沉重的壓力不致於把我們擊倒,希望各位能夠理解我們的難處

SOURCE:

=====================分隔====================

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

以下為共同聲明之連結,以供各位參考

FFF, PCT與香港「開掛之達人」合作意向書
MOU between the FFF, PCT & Master Over Power, HK

香港「開掛之達人」(Master Over Power)為協助香港受壓迫者在台灣的生活與牧養，
特別邀請台灣熱心於氣候變遷、社會公義、未來及永續發展之團體—Fridays For Future, PCT，彼此成為夥伴。特定此意向書如下：
「開掛之達人」提供香港各界善心捐款，由FFF, PCT就近在台灣協助香港受壓迫者的生活與幫助。
FFF, PCT為台灣基督長老教會青年自發團體，秉持耶穌基督愛與公義的核心價值，
願意成為受壓迫者的「方舟」。受「開掛之達人」委託，協助香港受壓迫者在台灣的生活與牧養。

我們特別感謝香港各界善心捐款及台灣各界的愛心人士的支持。
雙方夥伴關係始於簽訂意向書，經費用鑿時，得結束受託與合作。

在此,我們非常非常感激 Friday For Future,PCT
能成為受壓迫者的『方舟』渡過難關
我等向台灣組織及一眾支持的力量,獻上無上的敬意

我們仍然希望能夠接觸更多旅台兄弟
希望你見到post的同時
又確保安全的情況以下,盡快同我地聯絡

謝謝大家的信賴,終於完成與PCT連結,
請幫我們分享出去,幫我們澄清,感謝各位

【929行動】大家好，我地係Chinazi。